陳瀅 何匯屍同劉佩玥好似絕交了

Ig睇到

關我哋事？

關你事

wfc

😂👌🏻

紹音音？

Nice reply u guys

點睇到

Why?

因為不相往還

劉小姐太窮 唔似陳小姐2母女冧得掂繼父大把錢洗啩

哦

關我哋撚事?
請善用不推文回覆

圖都冇張

當年巫婆係咪首先同佢地絕交

又好似係

當年moon入左行冇耐就飛左男朋友
跟住走去姣賭王個仔點知人地唔so佢, 又唔見你講既?

因為係人所皆知

大家都係處
相煎何太急

Grace係好女仔黎，佢都會絶交嘅話呢3件肯定係垃圾

關連登仔咩事

Who fucking cares

佢屋企中產㗎喎

關你撚事??

關普通人咩事